屌你老母講幾多次先明呀 冇屍體就係失蹤 有屍就係死人

失蹤就係失蹤
死人就係死人

失蹤其實仲嚴重過死人
因為係存心隱瞞事實
正常人睇都會知咩事啦
總之黑警一日唔俾證據出嚟就係失蹤
唔洗再拗
推行動做文宣啦

仲有聽日出黎呀

失蹤呀

揾唔到個女呀

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

個仔唔見左呀

冇死人 不過揾唔返仔女

佢幾日冇返過屋企

打電話都揾佢唔到

朋友都話冇見過佢

推

唔敢向警察報案

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

交CCTV 還我仔女清白

3人仍然失蹤
3 are still missing

3 are still missing